{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011573",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 로즈데일펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約のお知らせでは、予約人数が追加される場合は事前にご連絡ください。 また、基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペット連れの場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 また、客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約特典として個別バーベキューサービスが提供され、料金はお部屋によって異なります。 また、ペンション内で夏の水遊びを楽しむことができ、フットサル場もあります。 駐車が可能でペンションの前には涼しい渓谷があります。 また、ペンションでは広い芝生庭園で散歩やキャッチボールを楽しめる場所もあります。 そして周辺にはオーシャンワールド、ビバルディパーク、洪川江、八峰山、龍門寺などの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "次の客のために入室と退室時間を守る必要はありますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害について誰が責任を負いますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や施設が提供されていますか？",
            "answer": "予約特典として個別バーベキューサービスが提供され、料金はお部屋によって異なります。また、ペンション内で夏の水遊びやフットサルが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？周辺に何がありますか？",
            "answer": "駐車が可能でペンションの前には涼しい渓谷があります。また、周辺には観光地であるオーシャンワールド、ビバルディパーク、洪川江、八峰山、龍門寺などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 471,
        "QA": 566
    }
}